(奴工一問)俾公司屈整唔見野叫我賠錢

是咁的，小弟就係一間店既part time仔，冇簽約，做左幾個月，冇耐前已經講左9月唔撈

咁公司一直有岀啲優惠券，客人用優惠券買完野我地要留住啲券，夜晚包好，第二朝就會有同事收走啲卷交俾公司咁啦

咁冇耐前公司話有一日啲優惠券收唔到，咁啱當日係我同a同事翻工 之後老細就叫我地夾份賠翻當日優惠券既錢

聽完梗係俾一打膠佢啦 屌冇証冇據，仲要係啲兼職度攞錢賠錢，加上我9月都唔做

所以我想知，以上情況其實洗咪賠，有冇巴打試過

直接屌佢老母叫佢計糧 轉工
順面開名啦

賠？賠佢老未 唔叫收卷果個賠 要你地賠？on9架？

咁都要賠 on9

詳細d,時間，地點，人物，金額
係邊個環節唔見

如果真係要你賠，最多係你人工入面扣300
千祈唔好俾錢佢，佢扣多你錢就係犯法，除非你自己俾佢
開名啦，佢驚過你

唔好9up 勞工法例300蚊講緊係損毀公司野最多300蚊
你做銀行唔見左成舊錢係咪可以賠300蚊算數?

係

想賠多嘅要另外告

唔好傻啦三百蚊， 基本上全港九成收銀埋數唔岩數都要自己食，特別係大公司，
話淨係賠三百蚊既人不如睇清楚法例，你估間間大公司會唔熟法例？

我有話包民事咩？
講緊係人工入面扣同埋直接叫事主俾錢

呢單野擺明就係屈條𡃁仔直接俾舊錢佢
企硬唔俾你荒佢真係會告？

你賠過？
用咩方式賠？
直接入錢俾公司户口？
大公司唔會唔清楚，係恰你唔清楚姐

利申俾間閪公司盤點屈我要賠三萬蚊首飾
隔離鋪有傻仔賠左七千繼續做
我就resign 左hea做一個月扣300走人

開名唔駛驚

最多陪300，不過基本上 去勞工處唔洗理佢